請聽君一言！佔地鐵

佔地鐵咪盞搞到去金鐘幫手班人？
你地一定會咁講
但係想問各位，我地依家去金鐘既原因係咩
係因為我地要逼林鄭回應我地既訴求
咁依家，「行動升級」佔狗總，有用咩？
佢會因為你佔住個啲地方而回應咩？
佢依家唔理你，就好似我地之前唔理政府由佢強姦咁，由佢起人工島咁
咁點解呢一刻我地會回應，會反擊，會出晒黎？
因為政府踩到我地條底線，我地先會出黎回應咋嘛
咁你諗下依家我地做咩先會踩到政府條底線
我同你講，佔狗總，佔政總一定唔係
因為你佔完
個社會都係可以穩定繼續行，唔會有事
只有交通癱瘓，擠提，或者影響到高官既個人利益
先係佢地既底線，先足以逼到佢地回應

除此之外，佔地鐵都有另外既好處
1. 逼班豬參與，炒番起件事，令我地有野上報
2. 不合作運動比起衝擊損傷較少，減少義士壯烈犧牲既機會

如果仲有人覺得佔金鐘比較好既，不服來辯！

唔好負評完就走，佔地鐵真係好大作用

要佔就返工佔
好似今日噉佔稅務大樓啲人提早放工即刻嚟幫手

一佔起碼佔到12點，廢事畀班老細知道我地散水又撚番班員工番工

sry 我收番自己皮先，搞掂今日狗總再諗

由此post 沉thx

推番